綜觀成個連登 係得阿妓post撐歐超聯

我都唔明有咩原因會撐

。 每星期場場都有大戰
一開頭可能會好好睇
但當過咗一排之後
就會變到好悶

。細會冇咗生存空間
其他球會冇得打歐超聯
姐係變相過去嘅李斯特城，阿積士等既黑馬唔會再出現
其他細會就會自然冇心機玩
變到好似NBA咁
得返一個聯賽出名

。每年爭前四，護級都非常好睇
但歐超聯唔會降班
之後會出現好多風流波

但我唔明點解阿妓會撐
我明 球會角度多咗錢 支持係正常
但係球迷角度 可觀性會大減好多
長久落去都足球喺負面發展
希望阿妓球迷理性

你條波台過街老鼠

班阿迷短視囉

因為阿妓喺未來都睇唔到有得踢歐聯既機會

根本班中小型球會其實就係成個足球世界既地基
冇班小型球會練青訓
啲豪門邊有咁多人用

你搞死曬班中小型球會
唔講真係靠你歐超嗰十鳩幾隊青訓玩落去咩

定係又學nba乜鳩野選秀

你班妓肯定唔會玩殘足球？

因為比人黑得多 所以支持？
講黑利比人黑得多都未出聲
你去到歐超聯又唔會俾人黑？

拿姆都唔識波

我反
利申：阿狗

球壇有幾多個撐？
點解你唔講費格遜 加利仔即刻反對？

垃圾呀狗係咁上下

到時咪阿仙奴幫曼城練青訓

咁搞真係會nba
想鬥倒fifa uefa都唔係走去幫另一更霸道更危險嘅強權

捧得阿仙奴都係陷家產黎啦
有咩做唔出

肯定選秀
因為選秀又可以開多個節目賺一筆

阿妓們 唔係骨氣嘅問題
你地明唔明呀

到時等俾玩具撚笑番轉頭都似

九弟有歐聯踢呀 唔係唔撐丫嘛？

英國佬歐洲都脫埋啦

諗野可唔可以長遠少少

因為最大得益者就係阿狗
踢到pat屎咁都有份打

唔敢笑人玩具啦
到時大家都玩具 nba起碼玩玩具經驗叻d

阿奴超聯排榜尾
下季可以選新秀狀元
諗起就興奮